又裝感應機！！！小心！

請拆解

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家出入小心呀！

朗屏都有呀

感應D咩?

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

新身份證？

咩來

嘗試搵資料中

大家有時間可以幫手搵下

感應咩

呢舊野不嬲係到 雖然我都唔知咩嚟

聽講係黨鐵手機app detect你到邊個站

呢個係正常用法

但依家無人信黨鐵

折左先講

Id card or otopus card?

一個十字螺絲批搞掂

seems to be wifi. It is not useful because if you have your mobile activated, the base stations already can track you...

關鍵字 ibks config tool
呢個係被動藍芽 beacon，主要用黎做坐標

GOOGLE 左先先開POST 好唔好

-
藍牙實時讀取你位置, 搭邊條線, 中間邊到轉車, 留幾耐都知, 咪撚再用 MTR app

無人講過，研究下姐

係咪所有野都一定要Google完先可以開Post？？

你問既問題 GOOGLE 部機既型號就知係咩啦
用下腦出POST?
你話睇唔CAM係到咩MODEL 問唔會有人屌你囉
打打隻字寫左咩牌子同型號?

A beacon is a device that alerts mobile devices, such as smartphones and tablets, of its presence through radio waves under Bluetooth Low Energy (BLE). It broadcasts a small quantity of information every so often. When a mobile device is close enough and receives this information, if an app recognizes it as its own, then, a specific action can be triggered.